好想辭職

就1年，唔敢講

已經做到好悶，無晒熱絡

點解唔敢講

老細好好人

大公司？

當你諗下諗下又幾個月架啦...

老細好人都唔代表你要做一世嫁...
為自己諗下啦

細公司 人工低，人手唔夠，忙

雖然錢唔一定係淨睇人工 但番工為錢 無錢去做義工好過

番工

其實我主要想學野，但我唔想係呢行發展

咩行業

Sorry我怕自爆

行業姐我又唔識你

如果你真係想轉 愈早走愈好 過多幾年你人工加左好多你就唔捨得份人工去轉

夠1年 我就狗衝

怕比其他人認出

如果係做地產嘅細公司 你又唔想喺呢行
最好就轉啦

你都未熟習另外一part既野就走？
有幾忙呀，咪又係坐係度

我唔辭職la Sorry

琴日交信